完啦好無 = = 巧悶牙

個個星期都行，我返大陸飲喜茶算了

不回覆不正評不負評 上一頁

你咪返去飲d港女元素週期表茶lo...
有人妨礙你上去？
飲多d添

樓豬又開膠post了

黄背心咁，師老兵疲啦。

死P牌仔 我屌您老母

pish

push